做7仔真係見盡人生百態

我係2017DSEer, 考完DSE無嘢做，於是就由5月頭開始做7仔，依段日子真係明白曬服務業嘅辛酸

做咗3個幾月，如果問我最憎乜嘢客，一定就係啲師奶

未做之前我一直以為最黑人憎嘅客係啲阿叔，但其實啲阿叔先係比較有禮貌嘅人，買嘢會講唔該，我on鳩搞錯咗件數唔會大大屌，有時心情好仲會請我食雪條

相反，啲師奶先係極品，最鐘意乜都屌鳩你一鍋先，成q日有啲on9師奶當正自己張白金信用卡係八達通咁鳩拍八達通個位，然後係咁屌你間舖部機好廢

PS 標題係誇張法, sorry

我仲打緊...唔小心po咗

最麻煩係d 1,2歲細路既啊媽

又話要試下俾個仔俾錢喎

有次仲見到有個師奶帶咗4個囝囡落嚟，有個十幾歲有個仲坐喺架bb車到，仆佢個街，佢一入到嚟就將架車泊咗喺門口，係打橫嗰隻！

仲有次係間舖出事，畀警察用藍帶封住咗入口，我地班職員同警察一齊企曬喺門口，仲有客過嚟話佢只係想增值做乜唔畀佢入去？

一樣17dser 返咗幾日
有時d師奶真係好撚on9
唔記得比印花就口upup

見個有個客拿咗一大堆 (一毫子至一蚊咁嘅面值)銀仔畀佢個仔叫佢拿去增值，嗰時得我一個人條龍又長到仆街，我咪唔肯囉(同埋有法例規定可以唔收多個30個銀仔)，然後個師奶就買咗碗燒賣，落咗好多鼓油之後「唔小心」倒q曬落地下叫我執

諗起都扯火

計撚完錢先先話增值

成q日都有啲師奶一放底啲貨就係咁問印花呢？印花呢？印花呢？

一係就收錢時係咁問佢要唔要印花佢又唔應，過咗陣又返嚟屌鳩我唔畀印花佢

仲有啲係關咗櫃先話要散子，一係就自己on9睇錯價錢，發現屌錯你之後就咁扔底件貨走咗

屌 咁岩醒起要散紙問你可唔可以唱都要比人屌

依加唔係屌你遲出聲，而係屌明明係自己遲講搞到冇得唱但又偏要屌鳩店員嗰班姐

Btw曾經有個阿嬸走入嚟要唱張一千做曬廿蚊，我話唔好意思我地唔夠散子，唱唔到俾你，就被人屌老母了

日日都要講地鐵站冇熱水冇微波爐冇火機

其實最西都係d經理 渣住雞毛當令箭

以前我做果間又成日話講野唔夠大聲cctv聽唔到

收你幾十蚊人工要萬能咁😂

同埋部機最多得幾千銀，有時俾人唱哂d散紙或者eps㩒哂d 100蚊真係冇得找比人

多數女人都係西

其實地鐵舖咁細乜都一眼睇曬，佢地唔係以為我地有熱水機微波爐喺後房呀嘛

精闢

Sorry巴打 無禮貌個個行業都屌咖啦

服務性行業真係日鳩日都要受氣

我做pt唔會忍 屌鳩你咪屌鳩你

倒曬就要執架喇？間鋪佢架？
仲有佢要玩咪dump下囉，你間鋪有cam冇人會打你，咁d人咪出街打鳩個師奶

D客沒道理都唔屌7佢 等幾時

天真

多大陸客+師奶客+阿婆客係史上最慘嘅事

嘩屌佢老母臭化閪，咁撚樣教仔都得嘅，其身不正仲學人生仔正仆街

受氣仲要焗住對住佢講多謝曬依下先火

我同你講
劉華個垃圾廣告造成依班支那DNA香港客出黎

非常認同樓主

利申7仔前員工

通常7仔會對住你笑嘅都係新人，舊人一定會西臉，因為班師奶見你黑面態度會好好多

dser點讀

做ft都唔忍啦

部機其實冇乜大問題嘅，只係設計者當初冇諗過啲客個腦一嚟7仔就罷工姐

做pt唔屌7佢等幾時

所以話生仔真係要考牌，個個師奶都唔撚用腦嘅

最毒婦人心，樓主唔係唔知牙？

呢樣真心火 我個時做ok又係成日有個師奶羅一大堆一毫子同一蚊增值一百蚊 經理又好人會比佢咁增值 個時都係得我一個收銀 中午時間條龍已經勁長 個師奶又係到懶係好人幫我數埋 結果條龍成村睇住佢係到慢慢數銀仔

屌柒佢 炒咪炒，大把工

我做左sales幾年 最煩膠既客係師奶
7仔應該仲多無恥師奶
最有禮貌既係做裝修既叔叔 真係好有禮貌
利申：係海港城做

好大感受
日日都見到好多無禮貌既人
呢班人永遠覺得所有野都係應份同應該

我係返萬寧pt
試過有師奶今日買完，第二日再黎就發現件貨平左幾毫子
佢一於拎返黎退哂佢再用今日個價原袋買過

講起劉德華嗰個廣告真係好撚想大大聲爆粗！搞撚到個個客無論發生乜事都好，第一件事一定係屌鳩個職員先！

客：點解我冇印花架？

我：因為你未買滿廿蚊野，要...先得架

客：咁點解我入嚟時唔同我講！

我：唔好意思呀
(內心：使唔使提埋你食藥啊屌你 )

慌佢大個唔識俾錢咩！
幾歲人仔識乜嘢啫！阻住晒！

我唔執，畀經理知道咗除都係要執返，仲要畀佢屌一餐呀

中文讀音：被仆街仔

屋企人話我考完可以返工，就冇畀錢我食飯，屌咗就得返樹皮食了

收佢散子又畀後面啲客屌，唔收又畀佢屌 諗起都想喊呀

留名再睇

利申 DSE完咗之後做左兩年 仲做緊

中女師奶係全香港最閪既物種
冇禮貌，鐘意R著數，郁d就投訴

你好呀同事，共勉之

我做公屋鋪，見過最麻煩嘅全部都係師奶，仲有啲野蠻呀叔，總括一句就係，香港人唔會理你做服務行業嘅人嘅感受，就算係佢錯佢都話之你，做左3個月已經見盡人生百態

做過間屋邨7仔，主要幫人交水電煤屋租，勁hea

每次收錢時問佢地要唔要膠袋，啲師奶好似覺得要同唔要依兩個字顯示唔到佢哋豐富嘅詞彙，硬係要好串咁話，

吓你地唔係有免費膠袋畀我架咩？(因為政府立法凍嘢有免費膠袋)

屌你咩，要咪講要囉

試過啱啱做未記晒啲煙名
俾阿叔屌搵唔到

係呀屌 個個客都黑曬面比說話你聽 我都唔想咁架 我翻工炸

藉口
自己唔撚夠膽就認啦
到你返正職果時你就會後悔點解以前唔屌柒啲傻閪
就好似中小學嘅缺點咁，根本就冇影響

為咗幾毫子班師奶可以去到幾盡

有次有個師奶買咗盒6.7嘅朱奶，點知佢喺飲完臨扔前搵到張奶卡，馬上走過嚟話要做返個優惠，我望一望，個奶卡價錢係6.5...

屌，我畀2毫子你算啦

香港好人睇落正正常常 但原來係低能嘅

做過飲食同服務業就會知

好多低能問題

嫁得過呀屌

同埋最鐘意自己柒咗時就屌柒班職員做乜畀佢柒

玩鼓油咁仆街

香港人簡直當正服務業係狗咁

之前轉煙櫃設計，啲位唔同曬，日日畀人屌拿得慢

9月開學，7仔只會返到今個月月尾，可以瘋狂屌人 多謝巴打賜予我勇氣！

d細路買自由斟細杯裝，飲完狂斟你有冇屌?

7仔眾有部自由斟同思樂冰機，加埋班屁孩同家長，即刻變清潔工

有次個雪櫃壞咗，嘢飲唔凍所以冇免費膠袋，點知有個阿叔話：「啤酒有免費膠袋，因為佢有氣(二氧化碳)」

我：？？？ 關乜事

拎500蚊絡話增值50

紙

我話d廢老先克人憎

不過d師奶都係極品

利申：做緊

500增100算唔算過份

老老豆豆，我冇留意過佢地，畀班西客嘈鳩住曬都夠我煩了

支持last day屌柒啲師奶

要睇下收銀要幾多100蚊紙 如果小既會西面

成撚日倒瀉後一句sorry都唔講就：「喂！個地整污糟咗呀，拖地啦」

起惠康番緊pt
比完錢問個客有冇八達通儲分佢唔理我
然後找番錢比番張單佢佢話 做乜唔幫我儲分
大佬係你自己十問九唔應

呢份工 令我學得最多就係對住客 知都要答唔知
識都要扮唔識

如果唔係大把手尾你搞

讀書嗰陣番過港鐵7仔
試過有嗰中女
係朝早岩岩開鋪
拎1000增值50
再等你開咗收銀櫃要你幫佢再唱10張100
然後屌你點解咁大間鋪都無錢唱

1000增50都見過
我睥住條友 佢勁尷尬話想唱錢

啲阿婆鐘意畀散銀都算，問題係佢要到咗先慢慢數一毫二毫，務求令到佢最散不但止，又唔畀我幫手，收一個阿婆錢都5分鐘呀

婆婆當我求下你畀我幫你數，一陣係我畀人屌唔係你呀

屌你老母 拎1000蚊紙來買包紙巾

大把人係咁應該

然後屌佢佢佢就會話:細路仔嚟姐

我宜家係屌緊你啊 屌你個細路咩?
成堆人係後面等緊仲要比個細路玩

無同事幫手開多個counter收錢？

有次個客拎1000蚊紙黎增值50蚊
咁岩收銀機入面得番兩三張一百蚊紙
之後同個客講話 吾好意思 我吾夠散紙找
個客大大聲屌話 有冇搞錯啊屌
咁撚大間鋪都冇錢找 屌你老母臭閪
我心諗 你老母當我開銀行啊？仆你個街

都ok嘅，只要唔好拿3,4張500蚊紙，然後每張增50，明顯係想唱散紙嘅通常都唔會點西

屌 正想講

好多相同遭遇

屌！！！ 最撚憎依啲客，明明係自己on99死都唔認錯仲要屌返你轉頭

繁忙時間交電費先係仆街

我覺得無問題，人地分明想唱散佢

有d客仲好笑
Eps係都要拎曬你d一百蚊紙
次次都係400蚊 之後拎500個d就話增值100

樓豬邊區

吾你老母

成日有人入嚟買郵票之後問我寄去日本韓國西班牙幾錢，屌你我返7仔唔係郵局呀

話唔知又屌我廢叫我上網查，然後佢邊用智能手機打機邊屌我查得慢

1000增50真係想打鑊佢

C9的確好乞人憎

好多仆街係聽到扮聽唔到
你再追問佢落去佢仲會串柒柒咁同你講我咪放左個八達通係度

(好耐好耐之前都做過惠康收銀
個陣八達通俾完錢仲要啪多次八達通先可以儲埋分
唔知依家係唔係)

因為我地咁大間舖都係裝貨唔係裝錢，屌你以為我地係換錢行呀 接更先得二千點撚樣找畀你呀，1950個一蚊你係咪都要先

我成個銀包得張五百
但係我八達通無錢又趕住搭車唔想買野
咁我增一百找四百會唔會比人屌

我都試過
不過係俾阿叔指住黎屌
好彩嗰陣有男同事出黎幫我擋 同佢互屌

睇下你去邊間鋪

講開就嬲
而家興換d碗 咁就好受歡迎 好快無哂貨啦
有條廢佬就黎換 咁我話無貨啦
跟住佢換唔到就發嬲話：點會換哂架 咁你間鋪姐係呃人啦 明明換購日期未換
我就話換哂就無
跟住發脾氣又話去消委會告 但又講唔出告咩
跟住我同其他人望唔佢唔出聲

應該果時出聲串尻佢

夠散紙唱都算，有時得返四，五張一百點唱畀佢呀，唱完我點幫下個客找錢，偏偏佢地又覺得有就應該唱咁，唔唱？屌你呀扺你一世做7仔

啱呀，屌柒佢地
我樓下個ft日日黑口黑面又屌柒人，咪一樣做到依家

七仔唔係郵局
唔係電話公司
唔係電話鋪
唔係問路處
唔係銀行

仲有咩補充

同埋因為我嗰陣做地鐵鋪
鋪頭行幾步就係港鐵客服中心
佢地見嗰邊無人都唔會過去增值
死都要一班班咁嚟用500/1000增值50/100
換走哂我啲100蚊然後屌我老母

用八達通比錢可以直接儲埋分
Btw 邊撚睇到你放咗張八達通起部機上面

出咗去買飯，離大商場遠所以每次買都要十分鐘

咪就係多得你依啲人我先得返兩三張一百蚊紙囉

你經驗唔夠，你應該收，之後慢慢數
等個阿姐比後面d人屌
另外做收銀唔需要同d客急
條龍幾長都同你無關

佢地覺得每個收銀員都應該係佢地肚裡面條蟲

有d客好撚好笑 拆左見到個碗吾岩款
就驗屍官上身 話呢到有黑點花左
有次最離譜既係 個客話 個碗介親我
但我地成間鋪d人摸黎摸去都摸吾到

繁忙時間交單永遠唔會得一張，一係就一交交三萬幾要分七次交，一係就七張單一齊交，幫佢交咗3張叫佢排過隊(公司規矩)又屌我媽媽

岩
d地盤佬 裝修佬仲好禮貌過d on9師奶

以前都做過鋪頭仔收銀
唱錢去銀行啦屌你
我印銀紙咩 一個鋪頭仔根本無咁多$100紙
有時話無得找就拎張$100紙出嚟

之前得1000咋

唔洗同佢急
買就買唔買就走

做多冇獎架

有次有個呀嬸想買支大枝屈臣氏不過我地冇貨
之後叫個同事去另一間七仔攞過嚟 話自己好攰唔想行
明明唔啱規舉死都要人攞
最後個同事出去行咗個圈番離點佢話冇貨先肯走
仲話我地有問題 痴線
利申做緊

見過有客增值拍咗好耐都拍唔到，一望原來係拍緊身份證

仲有人係畀張八達通我，話增一百，然後拿住張一百蚊紙係咁拍，都唔知佢想增乜鳩

直接同佢講唔可以咁做 唔好意思

loop到佢走

無錯我嗰陣開鋪得1000
要包埋廿蚊十蚊同coins
睇住佢銀包有一疊紅色紙幣(唔排除唔係hkd嘅)
但咁嘅態度就算我可以開夾萬唱錢都唔會幫你

有次我都係咁
收銀機冇哂100蚊紙找 同佢講冇晒散紙
之後佢係到屌 我又問返佢咁你買唔買
最後佢都係拎張20蚊紙岀黎
Btw吾你老母

個時一張100都唔留
依家都係留4張算

我地成間都係囡

唔買咪走囉

最緊要係唔好上心

吾

之前試過個老豆買支蘋果汁俾佢個女 枝嘢飲18 佢問個女俾20蚊要找幾多 佢個女唔識計 佢老豆又真係等到佢個女答啱先俾錢我 on99

我係做類似嘅行業，做左一年，最煩真係啲師奶同大陸客，又貪小便宜又以為自己好高貴
鋪頭係英資公司，ticketing 會用英文加細隻啲嘅中文，啲師奶成日以為3 For 2係解買三送二，然後俾錢嗰陣發現自己柒左就發爛渣
啲大陸人就以為自己買少少嘢就係vip，但又貪個免費膠袋

仲要成日有人換唔到想要嘅公仔就話個碗花咗死都要你馬上換畀佢，但明明乜撚嘢問題都冇

仲有啲大陸人死唔肯飲凍飲
但又走去凍飲櫃搵野飲
俾埋錢飲埋先問有無唔凍
答無就話你呃佢；
答有就話要用飲緊個包同你換

都唔知大陸人係點樣養成呢啲狗閪格, 食嘢食到一半又話有問題要換咁

個呀嬸成日嚟買屈臣氏
而家屈臣氏個樽上面寫再生樽
佢係都要搵一支有屈臣氏三隻字先肯買
Ps終於嚟貨

人不要臉天下無敵
三唔識七夠膽死問我可唔可以幫佢用員工價買野

做服務業係預左有啲閪客架啦
點到你屌啲客
有人工出架
忍唔住咪唔好「逗」糧囉

講明先 我對啲服務業工作者有禮貌

試過收到20張100紙，未開心完就畀下一個客唱走曬

的確憨鳩得難以理解

7年前左右
我做7仔成日見啲著老西既呀叔黎買domdom
最面總係有個小妹妹著住校服

經驗豐富 thank you

至撚醒就你，抵你一世俾人恰

有冇見過啲買dom既趣事？

見過睇落有70既阿伯買condom

下次唔好開心住
我試過都係咁一次過收一疊100蚊
但中間夾住幾張原來係澳幣10蚊

分明想換款，一同佢講未必換得返依個公仔馬上雙眼發光話冇所謂

做緊商場cs 泊車優惠個counter可以做埋增值
有個男人拎住張一千話兩張八達通各入一百
但岩岩轉咗更唔夠散紙找
同佢講「唔好意思我地得返＄600散紙」
佢立即啤住同我講「咁咪每張200囉 」
屌你老母我撚知你想入幾多咩

偷算唔算
有時兩條友買，條女出錢
我會陰陰嘴笑

最心酸都係見到好多緩交妹
個個都乖乖女樣
做雞無樣睇

服務業係咁架啦 你咪當訓練eq
有次個客想買雪糕 見買兩件有特價
點知個雪櫃得返一件 佢走黎問我咁點算
我即刻走開唔理佢 無謂為左呢d人而嬲
神秘顧客？Who fucking cares
多得個幾百蚊而帶個面具返工咁辛苦做咩
Btw我個間應該係咩人都有，又蝗，又蝻，廢中廢老係齊到

唔該前唔該後，仲會話佢自己入袋就得，邊似啲師奶淨係識催你裝快啲而唔會打算自己嚟/幫手

我同佢對望左一下
佢面不改色 原全無心虛

見過學弟嚟買
佢女朋友仔係門口等佢
個陣佢地兩個都唔夠16歲

點止淨係7仔 係做服務業既都會感受到啲人有幾閪

唱一百？冥鈔一百要唔要呀

70歲仲有心有力

屌，我地八個鐘唔係heahea住過囉，每一分每一秒都要同西客搏鬥呀！

睇完不安圖而家仲不安

有 我地間鋪係收12 個客11點已經係出面行黎行去
開頭以為佢等人 到差吾到落閘 佢就行入黎
點知佢係買dom 仲問有冇印花

連卡都冇見過

好膠

有次係後房見到隻會飛既小強係我前手臂
我即時冇哂mood
收錢西哂面
有後生仔問有冇10蚊紙幣唔想要10蚊銀
我黑面望住佢
佢就話 算啦 走左

有次見到有個ok肥染金毛既小姐黎買dom

成日為五毫子係到嘈，但買幾千蚊嘢又唔心疼喎

有次有個阿叔黎買dom
佢話: 乜依家d dom咁貴既 第一次買

可能見你係妹妹仔先對你有禮貌啲姐

我嗰陣有個日日都嚟買兩包中華嘅老伯
手腳慢少少已經係度口upup唔知鬧咩
我哋個個都當聽唔到

但有次煙加稅前
全線都無煙番㗎啦
佢又嚟買
好有禮貌咁解釋佢知無貨番又賣哂
佢就指住每一個佢見到嘅人黎鬧

如果有過期貨我地會有優惠，之前有人買咗碗原價冷麵，食食下見到有個優惠冷麵，問我可唔可以交換？

見過有人過嚟話，每日咁多人唔要印花不如畀矖佢，都痴撚線嘅，我係都自己換啦會唔會畀你換

仲有啲閪客會趁你睇唔到偷左個特價貼紙痴去唔係即日到期嘅新鮮食品度
然後屈你自己痴錯左要照俾特價佢

其實我屌唔屌啲客都有糧架 同埋預咗有閪客唔代表閪客就係啱，成日自己錯但又屌我媽媽，我到依加都冇屌過佢地唔係因為我尊重佢地而係因為我尊重自己

嗰下先炆 仲要過機前問左要唔要袋，佢話唔要，收哂錢先問：可唔送個膠袋？

點解會咁多閪客，就係因為劉華廣告
個撚個都咁鐘意投訴，係咪平時咁多怨氣要發洩係人地身上呀！

以前未見過domdom，以為係糖，仲諗緊乜嘢糖賣咁貴七十幾蚊

試過收一堆1蚊入面個500円 賺咗

有啲客會自動揾嗰日到期嘅貨出黎叫我減俾佢 細心地解釋左唔可以突然幫佢減價先，佢又嘈成間鋪嘅人 咁把炮買原價啦屌！

我識讀心術撚會留喺到受氣？

呢d真係狗，最慘係店員硬食

叫佢三點後再黎買

做得耐真係膠都廢事派

我次次都直接增500/300算 唔想人找咁多

佢冇問題wo
你地冇錢找又冇其他方法
唔通叫佢收600$算？
On9

買煙多燥底

啲客成日覺得俾幾蚊買支水就好似出哂我份糧、養我冚家咁 你估收你幾蚊真係賺好多咩

惡d啦咁比人恰法

你估買滿50送膠袋呀？我係送咗我就被人罰二千啦屌

我話我哋肯定唔會貼錯
問佢要唔要翻睇cctv就扔底包嘢走左
直到辭職都無再見過佢

如果無記錯佢喺將特價面包貼紙痴落冷凍飯度
無可能有人犯呢個錯誤
加上我見佢鬼鬼祟祟咁先凶下佢
佢身有屎所以走夾唔抖

多謝你呀劉華

有啲態度衰就發爛渣，有啲就扮可憐話趕住走，求我地平俾佢
試過有客攞盒有排都唔過期嘅問：做乜呢個冇特價？

多謝你

可以去第二到增架，咪係照幫佢增增完佢咪又屌我

好波呀

我仲要話：免費俾你，我地會俾人拉㗎！
佢仲要話：我買咁多，你free俾我唔得？
屌着到身光頸靚但咁唔文明

細佬仔

有時解釋得多人都炆

一句講晒, 無知識, 無閱歷, 無智慧, 無儀態嘅女人係世界上最大嘅垃圾 簡稱就係師奶

做乜撚嘢唔收？俾我一定收，仲要慢慢數清楚啱唔啱數，佢開到口催就唔小心推跌再數。
後面啲客屌佢好過你做醜人話唔收呀細佬
利申，17DSE，16歲開始做七仔OK

話佢小家咪得囉

你呀?細佬

有次有客買特價嘢，我提佢件貨今日過期，佢馬上屌我話咁急邊食得曬 (但嗰盒係普通叮飯)佢打算五六日後先食
我心諗咪係我地做乜做特價

我欣賞你嘅思路，因為我都係咁

係咪我太醜，次次啲客都係屌我唔屌個客

我反而覺得師奶係其次
嗰班菲傭印傭先係最on9你老母收銀機距離門口成5米佢未入到門已經係到叫「朋友」企定係counter數錢本身上緊煙望住佢鳩企5分鐘 屌你老母

宜家係咪我用枝槍逼佢喺度增值？
痴撚線

咁我又真係無俾人屌過喎

樓豬升左邊間大學

屌係啊勁多呢啲人
特價又嫌到期，正價又嫌貴，唔好買囉屌！

係惠康做緊pt，有條呀嬸俾500買20蚊嘅嘢。但早上開門邊有咁多100蚊。跟住我問佢介唔介意找20，佢話唔介意。之後又屌點解咁大間鋪冇100。話唔要咁多20。仆街明明係你話唔介意先找20俾你。跟住叫經理唱錢，我就慢慢數錢。等佢慢慢等 同埋奉勸大家早上唔好俾500蚊買嘢，冇錢找，同埋充值八達通請去OK，真係麻鬼煩

我嗰邊返而多師奶冇乜菲印傭，所以冇乜負面印象

Tell me when you are ready to pay
I GO TO SCHOOL BY BUS!

識少少扮代表嘅中坑仲仆街
商場做泊車優惠見唔少

咁嘅情況我都係比人屌嗰個
絲打

熟客嘅話實有方法搞到 不過生客就不了

鯨大係咪大 如果唔係咁我升唔到上大學

係既
但唔讀護士就好浪費，話曬叫護士學校大學

原來惠康有得增值？細聲啲呀咪係你較廿蚊紙都要找畀班增值L啦

師奶不嬲on9
支那種既新移民師奶更甚
利申:屋企鋪頭賣野見得多

有啲客仆街到啲貨品過曬機先話充值，搞到成張單又要重新打過。冇事真係唔好到惠康充 去便利店仲好

女人好撚麻煩 乜都屌

save單幫到你

就係麻煩，後面咁多人排隊，你仲要係到浪費時間，所以先搞到條龍咁長。

講起泊車優惠，
真係有人就咁行入鋪問有冇百幾蚊收據
我扮聽唔清楚睇佢係咪咁厚面皮講多次，
佢又真係再問得出先好野

有個呀婆好撚麻煩
走嚟買啤酒要人幫佢攞去counter
有次大撚把野做佢都仲喺度催催催
不過其他客冇乜問題 屋邨舖仔唔算太多野煩

我做過戲院小食部 問親啲戇鳩客飲乜汽水 啲客會答返我「汽水咪汽水囉！」我屌！汽水都有分可樂雪碧芬達忌廉雀檸zero架！仲要好撚多依啲客 係咪智障架

所以我成日都覺得
到下嗰客之前要講嗰句：「唔好意思啊要你等咁耐」
應該由前面個客講番
唔係我
明明唔係我問題

好cheap

吾你老母？

講到好似要老馮咁受氣

你個嘢壞左阿

見過有客一入嚟就叫其中一個職員跟住佢去幫佢拎嘢 ，但明明佢自己有手有腳

碌銀聯卡同應付大陸客係特別多人排隊，下個客次次都閪哂面

不嬲港男都好好

咁你知道港女是怎麼練成啦

直接屌鳩班閪客啦
pt唔做有乜所謂

以後要立法生仔前要做過服務性行業先

我之前返餐廳pt真係遇過 係咁問有無$200以上既收據
最後店長係cashier個位隔離擺哂啲收據，俾啲人攞

同埋以前EPS次次都斷線
搞到成部收銀機都用唔到
跟住d客又「咁大間公司都無多部收銀機」

點解要俾人任攞

做屋村7仔, 附近好少鋪。
所以買野 交錢好多都黎我地依到。
而間鋪就好鬼細, 得一部收銀。

咁有日就好黑仔, 樓上有間酒樓新開。
就特別多廢老人家黎買報紙
就好似平時咁, 依一個未收完錢, 後面個個扔低8蚊就走咁

黑仔既係, 個日係阿嬸新手同事收銀
佢收得慢到仆街, 定唔知真係太多人
咁條隊就長到仆街

咁就轉我幫佢手收啦
到個阿伯就交租交其他費etc
佢一黎個樣就已經好撚炆
俾左堆單同錢我
我: 要分開交嫁
佢: 你依家係咪要專登拖慢佢啊?
講埋粗囗屌鳩我
廢事嘈, 開始同佢交啦
交到第二張 唔撚夠錢
佢: 錢我就俾左你嫁啦
咁真係唔夠, 我一直講
佢都唔撚識聽咁屌鳩我
話我係咪唔識收錢
返去上多啲堂先

咁我同事黎幫我收返
又同佢理論
然後佢話想屌鳩埋我地老母

我認我廢, 個次俾佢屌到好想喊
(個陣有熟客幫我地講說話)

屌緊既同時後面條隊係好撚長,
仲有個阿叔係到笑

每次都唔該前唔該後
希望你會心情好啲

香港人咩都做得出咖
拎格離商場嘅單
拎另一個區嘅商場單
拎現金消費嘅單reject佢後屌柒我其他商場得點解淨係你個場唔得咁麻煩

最厚臉皮係自己拎幾張單做泊車 夾埋都做唔到一個鐘
同佢講返仲大大聲話「吓 咪夠X百囉，你計多次啦」
拎埋計數機喺佢面前計 爭十幾蚊先夠
佢之後仲要話「宜家即係點呀？咁你做唔做畀我 」
你都唔夠金額做條毛咩
串柒柒無撚用

做過一個禮拜OK
鋪頭阿姐已經夠煩
又多多規矩麻鳩煩又驚得失咩神秘顧客無獎金
仲要戴住頂死人帽
我諗住HEA返夜晚三四個鐘
仲要問我介唔介意返通頂

唯一係D客正正常常
醉酒佬同其他人仲正常過班女人師奶

多謝你呀巴打，聽到唔該心情真係會變好

小朋友學到野啦

仲要pay wave好慢 佢攞得張卡出黎，不如直接俾我碌好過
好多時啲客張卡冇得pay wave，但堅持pay wave

喺咪又喺啲師奶拎錯咭/人話pay wave佢就以為信用卡就喺pay wave

冇，不過成日有人請食雪糕

做過便利店去其他服務業鋪頭會講多左唔該

有啲閪客好撚臭 臭撚到仆街 樓主有冇遇過先

係啊
有個師奶用八達通拍落pay wave個位，仲要鬧我：乜咁耐都唔得？

幾年前做過。返夜間起倉訓教

樓豬有冇遇過啲客以為我地識讀心術
唔俾現金又唔講人知係俾八達通定pave wave apple pay，㩒左收八達通 同佢講聲：收先生八達通嘅，佢就嘖

舖頭冇哂碗換 啲客就問幾時返貨/幾時有得訂 次次答佢未有貨/唔清楚/未通知 再煩啲會叫佢自己打電話去顧客熱線問

有時部機有一百蚊紙但明知佢黎唱錢 特登找哂$50紙俾佢（前提冇禮貌）

有啲客有禮貌講唔該哂 會答佢唔洗客氣

己所不欲 勿施於人

利申：做左年幾

買膠袋拎EPS正乞衣

最過份係自從有條連登仔話7仔有account 卡賣，多左勁多小學雞黎買，我果間一早賣哂啦

明明個客都排緊隊都唔柒識攞定錢，係都要到你個陣先搵一輪

樓主，係啲客問你想食乜，想吃雪糕，就買雪糕比你？

有d客女好好人 啱傾就請野飲野食

同事
唔係話踩底香港人 但事實上有好多都真係好無禮貌

朗豪坊7仔朝早有個幾靚既 佢成日偷懶 縮係檯底 好搞笑

無圖 有圖既以連登仔標準實踏到佢地底泥咁
祝你快d搵份好工脫離7仔

同事

有，陣味係觸發生理系統嗰種，有一次忍唔住九沖咗去後房先冇嘔，但我同事好慘局住要幫佢收錢

中年師奶 廢中廢佬根本應該拉去打靶
利申 做咗一年7仔

望到嗰刻真係粗口都出埋嚟

真係好唔中意啲客買幾十蚊野當正自己買緊LV 多多要求又串串貢

屌，講起我都想講，雖然唔係7仔，但永遠都有啲仆街好撚鍾意一開舖當我哋銀行唱錢
成撚日有啲客一開舖俾張500蚊買件49.9嘅衫

佢地唔講用咩俾錢 直接擺上去 撚知佢地八達通定 visa咩

留名

個師奶咁撚仆街既！

最近咪有種信用卡有八達通功能嘅，有條友買煙拍卡，我就好自然咁禁八達通啦，點知佢下一秒屌我話佢係用信用卡畀錢，話我扮聰明。

之後我問佢 咁你用信用卡功能又擺張卡喺八達通嘅位？ 佢就邊爆粗邊走了

做飲食業 廚房先見盡人生百態

試過間鋪收12 個師奶1158先入嚟
仆佢個街買兩支雪條買咗10分鐘 仲要慢動作比錢
差d冇車返屋企

未見過，依個真係極品

有同事都係咁做

買樣12蚊嘢，好似去到收銀到先知要畀2蚊咁，係咁叫等等

係啲客畀兩條雪條錢，之後話留一條畀我地食，我地印返張單貼後面，如果有人想食就自己拿完滅單咁。

我地間舖啲人好好，有時經理同其他同事仲會請食Häagen-Dazs

有冇唸過伯母都係c奶

嗰下真係好幸福

街錦表示冇

多謝你，好彩我只係考完DSE冇嘢做先返，做埋今個月就走，繼續努力讀書

試過某地鐵站7仔，八達通paywave都壞鳩左，有個細路同佢老母買野飲，個老母就一路搵散紙一路屌鳩個7仔店員話廢機。
然後搵左成分鐘都未拎到果幾蚊出黎，個細路就唔耐煩自己拎$20找數，再屌鳩個老母幾蚊都冇

其實我都想同個細路講屌你老母 阻鳩住哂

有個客嚟買雪糕，簡完之後無視後邊嗰條龍，一嘢走嚟收銀想畀錢，我叫佢排隊，佢罵鳩我話如果啲雪糕溶係咪我賠

原來用eps拎錢都會被人咀咒

頂我試過以為佢想俾pay wave，點知佢用黎傻八達通
啲客成日柒左就唔憤氣

依個堅辛苦 辛苦曬！

點應佢?

應該應 買雪糕就大哂唔洗排隊?

我媽年輕時都做過收銀，所以都唔會好似依加啲客咁小小事就嘈，而且佢從不煮飯不做家務，我仲師奶過佢呀屌

我黑佢臉，重覆咗句要排隊之後佢就死死氣去隊尾了

屌佢老母，冇家教正cheap精

又係做緊便利店路過
上次有個客一野拎左200蚊散子嚟增值
數到我死死下
仲有個啊婆成日倚老賣老話自己冇手拎野要免費膠袋 自己又冇買凍野
咁你要膠袋咪收5毫子囉
又話我冇人性後生仔連啊婆都恰
真係想爆句 送個垃圾袋比你做棺材好無啊廢老

loop到佢收皮

對閪客我唔撚會講，對我講唔該既我先會講，你點對我我點對你，任性d講宜家做part time我可以隨時唔撈，你咁閪對我我做咩要咁受氣仲對你笑口吞噬噬？

一見到e個post一定要入黎留言
d客閪都唔係重點
個d fulltime姐姐 先最仆街
間舖3個人
1個經理 1個fulltime姐姐 同埋我
我做緊收銀 姐姐汁緊貨 經理係房訂緊貨
個客買魚蛋 冇人係熟食
姐姐叫我去'北'd魚蛋比客
經理出黎屌尻我要上堂先可以掂熟食
我話個姐姐叫 個姐姐唔撚認
比經理係d客面前屌左半個鍾
我依一世都記得嗰個姐姐個閪樣
(做左1個月就冇做)

最近係咪有大量小學雞同你講連登暗號攞95折連登帳優惠

屌其實係香港做服務業真係好撚慘

你以為五毫好小，我地畀人捉到要畀二千呀 何況畀完你一個之後個個都要我點撚算

屌！依啲真係仆街嚟，好彩我嗰邊冇啲阿嬸返工，全部都係二十廿一

咁又冇喎，就連我想要都冇呀

屌你班垃圾成日鳩找啲散子比我 例如找$10 會找$5x2/$5 $3 $2 $1咁 真係on99

做part-time梗係屌柒佢啦

仲有啱啱開機銀頭都冇一百蚊紙一嚟個客就增值
增值唔係大問題啊 你又要拎張1000蚊紙嚟增100
然後我話我啱啱開機冇500同100找比你又屌我
話 收銀機唔係應該隨時有十萬九千七找嘅咩
你估我地銀行隨時變啲錢出嚟找咩

有時畀其他閪客唱走曬呀嘛，sorry呀巴打

啲客成日講到好似係我地收埋晒啲散紙唔畀佢地唱咁

d收銀從來都冇句" 多謝". "唔洗客氣"
以後對住班垃圾收銀唔撚講唔該

d收銀真係on99

態度呢樣野是雙向的
你有禮貌時我地自然會好聲氣啲啦

次撚次都有禮貌講唔該，係我單向咋on撚9

你又on9 人地叫你就做架啦咩

7仔d信用卡機成日壞

試過7仔買野次撚次唔主動比印花,當正我一定唔要比佢
成日買點數,果到起碼10幾張印花

屌唔怪得我接朝早更唔夠100蚊紙
利申:做緊ok pt,下個月唔做

總結：香港人同大陸人是一家
做過服務業就知

話時話隻碗幾時先有貨

做7仔pt
最煩就一定係eps拎錢
仲要分幾次做
每件貨拎$500
仲要5張$100
開頭新入職就真係幫佢做
而家見人個屌一個

試過有啲閪客訂咗公仔，跟住自己唔記得喺個日子拎，跟住過撚咗成個月返嚟問我有冇keep起，我話冇曬貨 ，最後屌鳩我，又話自己之前比咗錢，要退錢，我睬佢都on99 最後條仆街勁嬲走咗

又有試過用$1000紙買幾蚊嘅嘢飲

師奶奉旨要我找散紙比佢搭車

AGGER

句野已經練到係反射動作，完全冇感情可言

拎一次就話數比你啫
拎幾次邊有咁多100蚊紙比你
係我就一野塞張500蚊然後即刻閂櫃桶

same
練到好似龍哥咁流利

買個幾蚊野就俾500 1000 我個櫃得個幾張100就俾你地拎晒喇 我唔係開銀行架 唱錢唔好搵我啦
仲有呀 apple pay 我問你visa定master你搭返我apple pay 大佬啊 我係要知你個張係咩卡呀
同埋唔係張張卡都係叫pay wave架 master卡係pay pass啊

紙包飲品一包成8蚊
成日做特價10靚蚊兩包
我兩包飲唔洗都照買兩包
俾完錢同個收銀講兩包我飲唔唒，呢包我請你飲啦
我想問，我請佢飲最終係咪真係佢袋？

做服務業真係慘過食屎

又真係真 初初返嗰一兩個星期都仲好聲好氣同客講多謝晒歡迎下次光臨
宜家：多謝晒拜拜(冇表情)
不過見到啲客同我好聲好氣都係會好禮貌啲嘅

放sem break返緊7仔
最憎d人成日用eps拎錢
有d分3 4次拎 拎千幾二千
去atm啦屌
仲有俾一堆銀仔我入八達通 有禮貌都會幫下佢
試過有個呀嬸 仙女散花倒晒出黎要我慢慢數 立即開拖屌佢

試過倒返比佢同佢講唔收
第二日比條撚屌投訴
但我做私鋪 我老細聽完就算

我住果區好撚多收銀連呢句都唔講，淨係講"$12蚊" ,真係on9

我係lur過去咁講
基本上淨係會聽到我講「多哂拜」呢三隻字
除非個客好有禮貌 咁我就會認真講

多謝88 都唔撚講，好撚多收銀講完$12蚊就成個大爺咁

屌，師奶買野應該要立法規定佢地要考咗牌先準買

最慘都係d呀蟬埋位比錢先係個袋到左巢右巢巢成分鐘 唔講以為百寶袋黎

做sales都係係
最撚怕d阿嬸

做通宵更會唔會好D 應該比較少師奶出沒hea d

我見有d鋪深夜會有好多mk同醉酒佬

當年做過一個月，試過有個人黎買酒，之後我問佢要唔要印花，唔應我就走左，成個鐘之後走返入黎問我拎，咁啱我d印花就派曬冇，同佢解釋，佢就話自己係律師，叫我同佢講野客氣d再諗清楚係咪冇印花比佢 ，最尾要去附近既7仔借d印花

呢種人真係欺善怕惡。

我會咁，不過俾錢會講唔好意思

我都覺得你地好慘
雖然唔夠貨換我都覺得好嬲 好似有少少俾人呃左咁。加上後期訂貨多數無好野
但係我完全明白係7-11既問題唔係員工既問題

突然覺得自己好幸福 我果間7仔細鋪 番中更見唔到經理可以坐住收錢 得閒就食下野咁
不過得一部收銀機 日日清機勁狼狽

有時收五百真係收到燥，
試過連續六個客買嘢增填都係畀五百蚊紙
屌你好撚多一百蚊紙啊？
六個客去咗二千幾蚊一百蚊紙
找曬話冇又畀人屌

我做過個間係酒吧/club旁, 成日有人飲完入黎嘔要幫手清

D偽abc港女就最撚麻煩，試過有一次一大班人買野，同我講埋曬d唔咸唔淡既英文，都唔知佢想點撚樣 ，之後重係班frd面前話我英文差同我溝通唔到 。 大佬我英文廢極都ielts 7分，但完全唔知佢想點

我哋舖之前講明有裂有崩先畀換，花係唔換得，啲師奶就指住啲花痕話係裂
最仆街係有人打上去投訴之後個主任話以後有人話要換嘅話無論個碗有咩事都要換畀佢

禁錢禁400
500買紙巾或者增值50/100
一撚大堆散銀車埋黎老鳳咁 我唔收話其他鋪明明都收點解你唔收 屌你老母2240啦要清機啦仆街 咪去你果間「其他鋪」增囉屌你
同埋啲自己買錯野或者無錢禁成件擺返係到果啲仆街都好撚仆街

做緊機場利申細鋪 成日都有啲外國同大陸客買一大堆野就咁擺低啦 咁好自然就去過機 過曬十九幾樣野先同我講用八達通 仲要每張得個十幾蚊 搞到要重新過機 過到個人燥

一樣 個客態度差就閪佢臉

呢樣真心問到燥 成日要隊頭埋去先知佢用咩 佢又唔講

不嬲d女人先最撚柒 正臭西 尤其果d帶住個細路既 個西樣 一世難忘

其實有分別咩？
其他地方買嘢就咁話apple pay
都係咁拍部機埋去㗎啦
定係system唔同？

唔係收開錢鬼知你個system 點運作咩
有時問返係visa/master 都未必即刻load到
自然反應答返apple pay 好正常
以為你當我畀visa/master啫...

做緊普通零售，因為冇得用EPS 攞錢，所以基本上冇比人攞哂散紙既問題
反而係鋪頭D 野下下唔係尾8字尾就9字尾 (多數都係架啦)
所以成日冇哂1, 2 蚊
快D 攞D 1,2 蚊來車我啦！我冇錢找比人呀！

諗起幾年前返m記企收銀個陣
有個呀媽帶住個3、4歲既細路黎買雪糕 要個細路自己叫 佢企埋一邊
個細路話要3個雪糕
我問佢係咪3蚊新地筒 佢望一望佢呀媽就點頭 再重覆話要3個
我：係咪姐係要3個3蚊既新地筒？
佢又望一望呀媽然後點頭
我：3個新地筒 total 9蚊
（其實佢呀媽企得唔遠 正常佢一定聽到我講野）
比完錢之後個同事就拎住3杯雪糕過黎
個呀媽話佢地淨係叫一個
經理先唔妥行過黎問咩事
我照直講 話個細路明明係話要3個 我仲重覆左2次
個女人即刻屌鳩我話我自己聽錯屈佢個女
佢個閪樣 個死人眼神我一世都記得
個陣喊到豬頭 唔好屌我無用 控制唔到 真係好撚委屈

次次幫襯都點頭唔該前多謝後 見到西客又幫手解圍
從此去親買唔凍野飲都幫我套哂膠袋
熟食檔又特製加料俾我 主動推介優惠攻略
邊隻新返日本零食正
你好我好 大家開心

之前反工 找錢個時手慢啲個師奶又屌我老母 個次直接唔忍屌到佢仆街，之後佢話會搵人炒左我結果咩事都無。個次之後見都冇見過條八婆

其實七仔真係好撚on9
愈整愈多服務 做果個乜鳩都要識都黐撚線
餓死都唔撚做七仔

7-11啲職員係咪有心唔比印花？
次次都要出聲先比

2017 MTRCL啲八達通機重係唔收散紙冇得揀入幾多找散...

睇地區

通宵更多mk醉酒佬紋身友

我中意追住個客比
最憎留d印花係個櫃度 阻撚住我收錢

6點到7點大把師奶廢中出沒
成日比500蚊我找
話冇就投訴我搞到我工都冇得返

6點開始至撚眼訓就開始多人買報紙

呀，就係差唔多呢個時間

好多呢啲未瞓醒嘅柒頭

加油咁多位，買野一定會講聲唔該 唔睇真係唔知原來會找晒你地啲100蚊 以後唔會啦

有時太忙唔記得

以前做過7仔pt, 成日串到d 客發火屌我, 之後我就企係度俾佢屌唔收錢
D 客就會屌返佢

因為唔係個個客都要，如果個個客你都滅印花俾佢，而大部分都話唔要，個櫃桶散收收嘅印花仲多過啲銀

講多句，其實你唔要印花我地唔會私吞左佢

返11放8，2點開始可以hea，但5點開始忙到仆街，啲呀伯師奶買報紙，後生啲嘅就增值，情況好兩極，所以冇話好啲嘅

最憎啲呀伯俾500蚊買7.5報紙，冇晒100找啲20又俾佢屌

加油樓主...香港真係太多on9 師奶

所有女人一樣

想問下你地收卡要分邊種卡嚟收？

做果間7仔近地盤
佢地每日出糧出現金
幾個地盤佬，每日都拎張500蚊黎買包紙巾
要我唱散去
唱到我機底無曬錢，唱唔到落去
之後就問點解正係唔唱比佢
又屌曬老母，要搵經理

都唔係第一日忙嫁啦 次次都借d意唔俾
正常係咪找錢果陣一齊交起我手上

啲中女客好辣殺 買野又r折又r贈品 最鍾意講邊到邊乜乜乜乜 心情唔好真係同佢講咁你去個到買
態度又閪 以為自己有少少錢聲大夾惡

前幾年岩岩畢業做過7仔，
老細編更好痴線，一日早一日通宵，做到身體好差。
老屎忽師奶同事成日偷懶，返八個鐘有七個鐘都唔知去左邊。
客就無乜野，反而好記得有啲阿伯黎買煙會唔要煙腳圖，俾錯佢會發曬脾氣。

好似可以儲存

七八年前會考完做過三個月，感受一樣，阿叔多數黎買煙同酒水，大多都有禮貌，好多閪客都係女人，特別係四五十歲

你唔要啫咁快幫曬成個集團代言
好多七仔pt師奶賣印花wor

睇左咁耐
有好多客真係好狗
但係有好多野係你公司嘅服務
預左麻煩你都要serve
點解要屌個客先
買野提款唱散紙
除左令你做野唔方便其實有咩咁唔岩

男人老狗食你食雪條

香港女人真係好撚西，小小野都根根計較

我之前做OK pt初初覺得客仔多數係香港人會幾好做
點知最衰嘅就係香港人特別係一種似住自己買一兩樣野就想打尖嘅人 屌你老母 初頭唔識點做 之後做得耐覺得係時候要有自己嘅一套對客
一個客打尖後面全部唔收錢，加指住個客屌
串串共以為自己客就係岩嘅人，我會找撚哂10蚊銀比你
（最勁試過100蚊買30蚊野我找左7個10蚊銀比佢）
對住好嘅客加多兩錢肉緊對佢
入黎問煙價但個樣似買唔起嘅，一句全部50以上最平雙囍車落去
對住趕住投胎嘅都係心平氣和慢慢做
對住有錢又唔買嘅借火機撚 佢用個陣我會唔聲，用完叫佢比錢，唔比就報警
從此以後個條街除左外人附近嘅居民都好乖好好禮貌

真人真事，知我邊條街嘅同事勿相認
屌客好爽

我見過痴線佬對住7仔個垃圾桶屙尿

有無巴打可以講下有無遇過好好既客

我唔係做7 仔，但都做過ok 一段短時間
d 客係無咁仆街，但都總有遇過一兩個麻煩友
我唔係做24 舖收2330 ，有次有個大陸仆街2325 死都要黎買煙
我個時已經清左機，叫條友用八達通
條友話無但死都要係度買，結果搞到我條數亂左要計過黎清機，變相要我no pay OT

Pt就屌返個客轉頭啦
仲要係七仔

做7-11最怕D客買一枝野飲都話要個袋，之後仲要串返你話凍野要個袋唔洗錢，同我入住佢啦

做超市收銀先見盡人生百態

做屋村7仔/ok應該最9慘

之前做收銀果陣又係好多人咁，有個又係離譜到咁，我話冇咁多唔唱，之後就屌柒我，我同佢講：呀姐，乜我個樣似銀行職員咩？返銀行唱啦

你班友都幾好恰
真係以為自己做服務業就要遷就曬班客？

我做個時D客無理取鬧
我會立刻屌佢
佢話要投訴
即刻比個投訴號碼
叫佢有咩就投訴啦
我唔怕嫁

你既freestyle幾好

講到收銀條友好似淨係要服務你咁，唔撚使望住其他客有冇打尖，計住啤酒賣得多唔多睇下使唔使上水，好q多嘢要做
老老豆豆我就冇拿過客啲印花，我唔記得咗畀佢地返嚟問返我都會照畀返

依啲真係正一仆街

有個客訂咗個小熊維尼音樂座，遲咗成個星期拎，之後係咁話係因為去旅行先拿唔到

屌，你第一日知你去旅行咩

但我都係死死氣去後房拎畀佢

我會飲，因為我嗰間嘅經理畀
其他舖就唔知了

講起私舖，我嗰間都係，經理有次返工畀人投訴話佢似黑道，之後佢嬲到以後乜投訴都唔信客

呢個好笑

同場，一點也沒錯
古惑仔 三行佬都仲有禮貌

有時個客on9或者冇禮貌我都唔會講多謝曬
仆街你畀我氣受我仲多謝你？
不過其他時間都會講

通宵更多痴線佬，而且最近成日出事

最尾依句真係！！！
屌你 你自己on9點撚解要我幫你擺返
得我一條友我撚有時間出去？？？

我見過有人買一大堆嘢之後放喺畀錢個位就走咗去繼續簡貨，但仆佢個街佢搞到我冇位收其他客錢呀

成日有個呀叔黎比100蚊o既5蚊雞黎入八達通
我真係屌佢老母每日都要包5蚊雞

都係普通visa master咁 因為出個張會唔同所以要問返係咩卡 利申唔係做7仔

多謝你呀

Visa master 銀聯同eps

總會有啲閪客畀佢印花都屌

只要佢地唔好因為我地唔夠散紙而屌我地嘅話，其實我地唔會屌返轉頭架
依加係有個客為咗佢自己嘅方便令到下一個客唔方便，下一個客唔方便咪屌鳩我地囉

高手

第一次開po 明明仲打緊但唔小心po咗 sorry呀

叫同事拎走佢啲野擺返上架

有時啲本地客真係煩到人都癲

樓下間7仔 有個女仔好鬼好禮貌
見親都笑笑口 不斷你好歡迎光臨多謝哂

有時見D人完全無反應
都覺得心酸

呢種熱情好快減退

以前做pt 有d仆街多數師奶阿婆 買鮮奶或者麵包呢d短食用期既貨 最鍾意為左拎最後過期既貨摷亂哂個貨架 但唔會幫你擺返整齊 認到佢地樣既 黎親我都西佢面

C9廢老跟本就係垃圾中既垃圾

我見過有人係7仔講價，話隔離ok都做到e個價，平少少啦
跟住著便服既店長即刻出聲話咁你過返ok買咪得
真係有d咁既人

唔知係咪平時對得on9客多，講明用paypass都會問你visa定 Master

街市咩

d 阿叔其實ok
最多大聲小小但做d 野都make sense
之前番西貢一到假日無錢找 多數比人屌呢樣
個個eps 拎400 唔要大紙

做哩行職員最好都串柒柒
d人欺害怕惡就唔敢麻煩你

如果睇得出係專營店問下價都得嘅, 唔係講價囉

有次見過有條友係咁買菠蘿罐頭

c9=進化版港女
一定要屌

做過曬m記 sales reception
總結一句香港人真係好撚閪
幾on9既客都遇過
所以依家做客都唔該前唔該後

我們分手的那天是愚人節，所以我一直當她是開玩笑，我願意讓她這個玩笑維持一個月。從分手的那一天開始，我每天買一罐5月1號到期的鳳梨罐頭，因為鳳梨是阿May 最愛吃的東西，而5月1號是我的生日。我告訴我自己，當我買滿30罐的時候，她如果還不回來，這段感情就會過期。

見到D呀婆數錢又唔數定先
行到埋去先一二毫咁慢慢數
真心好燥底

做左好多年 由中更到而家夜更
要勇敢d屌尻d傻閪 唔可以比d客覺得自己好巴閉

我都想做7仔

因為真係好多on9亂咁講

之前買果d line 八達通
個仆街7仔 staff 收撚起左扮冇

知道

E家d學生哥真係唔捱得 做得服務性行業就預左比人屌架啦 咁把炮就唔好做嚕 冇人迫你

所以依加咪唔做囉 但唔係因為閪客，而係因為我要繼續讀書，做個文明人，而唔係下下都屌人老母嘅人呀屌你 #曲

以前3個更都做過
做私鋪輕鬆得多 個老細好人

7仔根本就係垃圾工
得個雞水過咁多錢
日撚日都要受氣
我唔明點解會有人做得落

利申：前7仔員工

以學生做算系好，比起m記/pizza hut 真系

系你老母

上面有人講無比印花比人屌

大哥，其實無論個客要唔要，你都係要比架啦，買夠就有印花架啦，張poster寫到明買滿廿蚊就有，唔係買問廿蚊可以索取喎

7仔staff做野唔洗你教

問題係成日啲客都屌鳩我地，話我地做乜柒畀印花佢，要佢幫我地班廢職扔

講起依樣野，上次有條友問我做乜買煙冇印花，屌我話我偷曬啲客嘅印花

呢位巴打都做左好多年便利店

我有好好地講唔該架，係班收銀唔撚講多謝

樓下間7仔最近有一個暑假工後生仔
睇住佢玩手機都唔執啲野入雪櫃
放奶類果個櫃又唔閂門
咪同佢講叫佢留意
因為我有時買奶無過期但變壞左
佢就啤住我 我俾錢款左無再理佢

收啦做服務性行業就預左俾人屌講到自己好撚巴閉咁

七仔蘇州屎

越黎越撚多收銀側側膊唔俾印花
問佢拎返就黑鳩你面

試過拎完之後搣左佢掉返落舖既垃圾桶

零售業好慘

一定有啲咁既on9存在

岩岩有個客拎住張1000蚊話入100蚊八達通
分明係黎兌散紙
但就清機我要留錢俾通宵個更同事
就答佢唔好意思冇咁多100蚊字
然後條友就係度講話咁點算呀(語氣差
我就再答一係你去其他鋪頭入啦
佢答我話其他鋪頭都冇喎,咁點算呀
咁點算呀依句野重複左幾次我就知佢想兇我
我答佢真係唔好意思之後
條友就開始望我名牌
然黎走出門口拎電話出黎
望住門口個電話號碼打去客務熱線
屌兇鳩我,我死都唔幫你唱散佢
你未慢慢打電話投訴囉

睇完個post好想返七仔 但夜更好多奇怪人士
之前返萬寧數單會分 visa master ae 銀聯 paywave 數單數得慢成日俾人屌

你肯定唱散紙係便利店提供嘅服務？

睇完個post都想講幾句

個啲阿伯 埋黎擺底張一百蚊又唔出聲 又要佢想點
問佢係咪入8達通 一百。佢 唔左下
之後增左又問你做乜撚
原來佢要入五十
個下係內心屌左聲

同埋啲師奶又係
黎交電費
嘟完同佢講幾錢
佢慢慢吵比你

利申:circle k
同情做sales既心得

今日我見到有對情侶撞跌哂啲水樽 成地都係水樽 完全無意慾汁返上去 就咁一句唔好意思個袋整親就算

有啲阿嬸幾好人 成日請我飲嘢

叫呢啲撚樣去24小時嘅港鐵票務處入 呢到幫唔撚到你 收工拉閘啦唔該出返去 否則報警

唔洗問架 係咪都噤visa部機會load架啦
利申 7仔係咁 其他唔知

睇證過啲c9買報紙
唔知點解無紙巾，咁條友見到份報紙就已經同佢講無紙巾派
然後個c9就開始爆發
又話報紙送紙巾係規到，又話做咩唔打去報社叫佢送紙巾嚟，最後問佢我聽日攞多包得唔得，條友話唔得
然後個c9真係dum低份報紙走咗
心諗包紙巾真係咁重要咩

今次個 MASTER 優惠有好多盲毛出現
今日有好多個都以為$10兩件 點知要MASTER CARD 先做到就嬲嬲豬

上水區

就係因為做過服務業所以先知自己細個係咁撚冇禮貌
而家出街不論係買乜食乜都會係撚咁講唔該哂辛苦哂 至少我返工嗰陣聽到依啲說話都會開心啲

暑期工做過7仔，見過西裝友超臭串，岩岩做慢慢小小收錢同禁機就屌7你。反而d金毛疑似古惑仔黎買煙，我唔知邊包打邊包，反而會指俾你睇，仲唔該前唔該後。

其實通常都ok的 因為好多人同你一樣
但最好唔好係岩岩清完機 即係換更個陣唱
因為清完部機真係無錢找比你

利申兩年前返過兩星期ok
啲客無問題 係間舖啲同事同更表太閪

我樓下個7仔女職員好惡， 見過佢屌啲師奶幾次， 可能老細嚟唔驚比人炒

呢個真

賴乜鳩， 人哋原意係好
又唔見我同我身邊啲人係咁， 人嘅質素問題啫

想問下依家仲有無得租尿袋?
前幾日諗住租果陣個職員話全線無哂

樓主你呢個post d野俾抄曬去content farm賺錢了

皮已正

答咗你都仲係要問

乜尻都唔識

係機場 T1 翻or 入黎揮下手

仆街嚟

好似cut曬，至少我附近都冇

見上面有人講 留個小tips d人比apple/andriod pay其實唔洗理佢visa定master 兩個是但禁一個部機會自己識分 都廢事問佢visa定master

咁撚on9嘅，抄又抄一半唔知想點，個編輯中文paper3拿U呀屌

來源又唔講，又唔通知下我，仲要抄到1999

檢舉都冇用

有試過叉緊電燒左咪全線回收

因為以為個職員忙想打發我走先咁講
而我又無留意有通知話全線cut
唔該咁多位巴打解答

成日上fb都見到連燈啲熱門po

原來無乜人知
明明我成間鋪啲人都係求其噤

屌佢中學雞做功課？左邊燘一舊 右邊拎一忽咁炒埋一碟當自己作？

佢呢d content farm改個靚名就夠昆到人入黎架啦

鳩估：部機新裝時，做大嘅學咗點用，再教同舖其他人點用，咁做大嘅學咗on9方法，之後全間舖嘅人都只識繼續on9落去

都2017 年啦 有信用卡唔搞埋八達通自動增值，又要排隊嘥錢買野等增值既人係咪搵緊自己笨

利申：叫d fd申請好似搵佢笨咁

同你同舖wor Ching
利申 我係女仔

得3x蚊時薪狗也不屌
利申做左兩個月冇做

怕自己洗大左

睇咗個post 最仆街好似三類人：師奶廢老煙鏟

其實做7仔Ok 係唔係咩人都請？又唔怕被炒？

我覺得返工大壓力可以去做下，狂屌7班c9都幾爽

又有一箱碗返左
一返就唔見一半

反而黎兩者冇乜野 最仆街係師奶

係師奶廢老同on9仔

仲有一黎就扮熟r水吹順便r著數果d 又唔係同你好fd

仲有韓國人 仆街過大陸人

咁上面啲人屌乜鬼
話啲人唔識答
答佢apple pay都畀人屌
真係呢

有次幫佢執翻個銀包

屌佢老味粒聲都唔撚出閪面走撚咗去

諗起之前做教育中心
至憎啲人拎住500/1000蚊黎買少少野
我地啲散紙有限，屌你老母個個都咁玩法，你當我地係銀行實有錢唱咁多比你咩

同埋我地係冇膠袋供應
有次個中年女人買左本書，問返我：你地唔比袋我我點拎走？
但有啲野冇就冇架啦...
唔明點解有啲人要死lur

斯文敗累

屌，好心d人係有熱賣點嘅7仔食完野，順手dum返d垃圾入垃圾筒，呢度唔係食肆，冇人專門幫你汁枱

話說有冇同行知，颱風津貼有幾多

唔係咁啱啊

pt仔邊入到

聽講平時promotion d野個個星期用完就扔
係咪真

經理放假d野又咪係pt仔做

我知你邊個
但你唔知我邊個
做咩下星期翻得兩日咁小

下 你係邊個啊 新同事？